預報—共產黨將會安排著黑衫殺手刺殺林鄭嫁禍俾示威者

個殺手可能收共產黨安家費冒認自己係示威者而認罪。老衲認為呢個時候一定要加強宣傳呼籲保護林鄭。其次就係繼續勇武，逼共產黨出兵或洩露更多滲透證據，讓八國聯軍出師有名

[緊急分析]法！不！責！眾！

不理真假,快做文宣.

明居正教授已經話好有可能

Source?

宣傳定可能會暗殺人先無壞

岩

老衲=明居正

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

老衲係明朝萬歷內閣首輔張居正入室大弟子

如果黑衫認左佢 無人割蓆 中共會點？

認唔認唔係重點
佢只係要籍口做之後既事